聽日再去機場???

日日都去日日cancal日日冇手足冇受傷
BE WATER